好想要一段細水長流既愛情

畢左業發現愛情某程度上都係好低賤
莫講話細水長流 可能對方一開始就唔係中意自己

細水長流真係可遇不可求

+;![].盼.＊ 瀑布過後﹍×°是細水上流°°°×．﹏\

唉 岩岩散左 心很累

你仲有幻想?
跟本你諗住細水長流,對方唔會,

到你搵到一個好鐘意既女仔,你就會得一想二
人總係咁,加油樓主

點解散左呀

雖然前幾日同男朋友一齊左 但係好冇實感 冇乜安全感

佢話唔想拍拖

細咩水長流 你都係想搵免費雞 同時唔想付出咁多 再同時想有好多私人時間做自己鍾意做既野

咁想問妳做左幾多次雞？

只可以話佢吾再愛你拉